有冇人覺得Boris Johnson係度講大話？

冇耐佢會病好，然後話自己有抗體好左
之後仲唔會再染肺炎，等d國民信曬佢個套

我都有諗過係扮中左
但未諗到動機係乜

「證實」自然免疫係得

係咪真中我唔知，但我覺得佢會好似Tom Hanks 咁好快冇事

最後英國莊漢生會成功令英國有herd immunity之後取代美國成為全世界最強既國家，學陶傑同連登仔話齋，Boris Johnson真係好有政治智慧

小心畀人屌，個次叫連登仔唔好高估莊漢生如果畀人屌我話無政治智慧，仲同我講話政治唔係咁簡單

結果

連登好認水鏡八奇

公認

留定個名睇預言成真

因為連登仔出咗呢個post

大膽推測幾個月之後死撚埋

應該兩星期內有答案

真

出師有名

連登又燈

佢病死左我就信

係咪厄病假

其實好多人都屌BJ
但永遠好神奇有班燈神會同你講 無住過10年英國你唔明英國人諗咩 而BJ做既一切都係佢掌握之中

其實班燈神已經眼見有唔少人係反送中運動又係係咁過份高估對手而炒車，點解仲唔肯收手 有條弱智仲話莊漢生係要消除老年人減低社會負擔，之後講完出黎仲以為自己好有智慧個下先好笑